有冇絲打想做我的牧羊人。。。。。。。。。。。

🥺🐑

死變態

尊重

我想做虐羊人

咪咁

我

騎羊人ok?

純文字討論？

冇

屌你啦尊重
臭西

騎羊羊